日本轉住宿寄行李問題

我睇blog見有介紹寄行李
自己上官網睇又日文唔係好識搵野睇
有d問題想問下
希望有試過既巴絲可以指點下

我到時打算大阪寄京都，用黑貓宅急便
2個行李應該會各自輕過20kg

想問
1. 即日寄想下晝/傍晚拎到既話，要幾點之前要寄出？

2. 我住airbnb，所以都係pickup point寄同收
我見佢好似真係有好多pick up point
係咪搵定個pickup point ge地址到時填就ok ga lar?

3. 同埋有冇人有d價目票睇下
小弟不才搵唔到

我試過行李好多快極都冇得即日到，除非你向機場都仲有得幫你 same day 到酒店，或者向京都站有兩個 counter 都有得即日送去京都區內酒店旅館，但樓主你係住 airbnb 就幾難搞。

黑貓有超速宅急便可以即日到，不過你大阪寄京都個價仲貴撚過你自己坐的士。

至於價錢表，上黑貓個網就有得check,不過你要識post code或者日文地址

仲有pick up point問題，上次我福岡試過冇日本手提唔比寄，結果我寄咗去toyoko inn 算鳩數

簡單講，住air bnb寄行李仲要same day到係玩鳩自己，拎去車站locker鎖咗佢算喇

[一般論]
即日送行李既服務只限機場<>特定酒店
其他酒店/airbnb都係隔日到
[/一般論]
yamato大阪唯一可以即日送既鋪頭都係得佢：

你可以email問下佢受唔受寄去京都店面
否則
如果你一定要即日收到行李，你只能夠早一日係大阪pack好送走先，淨低少少物資頂夜晚+日頭

要幾多日唔同個行李一齊先會寄?

京都同大阪差咁近, 唔洗寄啊?

你個行程係點？
唔可以擺jr站？
試過前一晚寄都唔可以第二日到

因為我朝早check out打算去奈良
再上伏見稻賀
最後先番京都既airbnb

如果要store行李就變佐要store 2次
奈良store就冇問題
伏見唔知有冇得store

同埋store 2次都2000yen
想比較下寄行李係點搞同幾錢

如果真係巴打咁講好貴既真係無謂寄

手提問題我可以填airbnb個host
我問佐佢比我用

正常速度黑貓你預千鬆Ｄ一件，部份7仔都收，不過起碼隔日先到，會唔會考慮早一日寄？

早一日寄都要留意 deadline ，過左 deadline 就第二日都未必送到去。

改下行程，去京都放低行李先，襯少人行伏見稻荷，之後先去奈良算啦

前一日朝早寄
或者寄遲一日啦
用少日行李問題唔大既

伏見無位嘅就去京都車站擺啦
好近啫

伏見稻荷幾年前去
車站隔離嘅便利店可以寄行李

唔該曬大家既意見
因為京都去奈良都要成個鐘
來回親花佐2個鐘
所以我最後打算朝早奈良行完
直上京都3點check in
4點前再去到伏見稻賀（15分鐘車程）

日本衣加6點先日落
1.5-2個鐘應該夠行掛